（絲打入）有無試過俾異性撞/hi到敏感部位

我試過喺地鐵東涌線返學嗰陣好撚迫
有個排骨仔俾人推左過黎
但係佢好似有啲怕羞 無望過我
咁架車搖黎搖去
唔多唔少都有啲身體接觸
咁小妹身材都算幾好（155cm 80kg H cup）
可能因為咁個排骨仔個手掙唔小心批到我巨乳一下
咁我就摺左一聲 呢個時候佢先第一次直視我
佢用左一個好後悔嘅眼神望住我
好似好內疚咁 然後急急腳走左
我都明白係唔小心嘅 但可唔可以俾啲誠意講聲對唔住呢？

佢用左一個好後悔嘅眼神望住我

H cup肥仔波

肥婆就企開啲啦

一定好內疚 佢眼神已經講左對唔住 我原諒左佢

請尊重！謝謝！

係巨乳

Show Blocked User - 唯愛美斯(登機)

你係咪真係好悶

請善用起底公能

你個波係咪重過鉛球先有80kg

嫌150 75kg唔夠極端 身高體重全部作大5？

155 80KG

請善用起底功能